會員濛入一入黎

Hi 乜咁岩啊

笑你老母

?

i love you

Gay

原來你地gay嘅
我都係出返去先

我真係絲打

原來係咁

No pic no talk

Jm9

死婆 又想出去勾佬

陣間貼出黎又話收兵

love me

死開啦 屌你老母

圖定老母

我都愛你

真絲又如何
我只當你係毒撚

圖

毒絲炒麵

啱 lihkg冇絲打是常識吧

me